連登仔肯捐錢比梁遊還債未？

人地就黎破產賣身還債啦

黑警都有人捐

梁遊冇?